老婆叫我生女or養狗二揀一，我即刻駁嘴

Why not both

屌你屎眼呀

養女養狗唔養老婆

一…齊玩

大哥哥

煉鳩埋你老婆入去，即刻少三倍洗費

你呢啲都算即刻搏嘴

Dllm

養貓

你老婆即刻再駁你u can't

Both之後就生物鍊成個老婆

兩年前煉左個老婆，兩年後到個女＆狗

振夫綱

屌你老母
說好不提的